Pokémon Go  Watch app 上線啦

乜仲有人玩

難得有新  watch 既 app 都會開黎試下

狗都唔屌

佢公布個時已經開始無人玩

死忠留名

想捉晒d 話pokemon Go有排hit既傻粉岀黎鞭屍 又話咩大把新內容未更新好撚期待咁，點知三個月貨仔都冇就收晒皮

好多80前仲係街玩緊

仲玩緊的我表示用緊pokemon go plus啦
仲洗撚要隻錶咩 再早d出呀笨

搭車仲成日見到有人玩

只不過年齡層上移左去40歲以上咁解

真係過左最好既 timing 出喇
Hit 唔番

而家先出

隻game咁嘅遊玩性要人長開手機行住玩已經夠on9，仲要逼人去唔到國家先捉得哂

戇鳩 課金都退晒錢

玩過下咁
心諗：𨳒你老味早幾個月仲玩緊嗰陣唔𨳊出，到依家開到廢𨶙事先嚟出有閪𨳍用

點止唔同國家啊？
要去唔同嘅大洲啊
我咁大個人剩係離開過亞洲一次

80後玩緊

間中開下咁囉

有無人知巨體點用？
我開左個watch app之後唔理佢周圍行都完全無提示

垃圾game
最好笑係留守果班話自己係pkm死忠會繼續玩
但係呢隻垃圾同正傳pkm完全冇得比
死忠都唔撚玩啦